有冇Nash fans對Dragic有種情意結

當佢Nash接班人，雖然打法唔太似，但始終好似有啲佢嘅影子，每次睇佢打就好似見返Nash落場咁

連登冇Nash迷

呢條友打波好似幾污糟

唔多覺喎

依家玩2K都係用熱火

唔太似又有佢既影子

Nash迷但打法唔似

首席替補印象太深 太陽暴雷獸同佢雙衛戈時其實唔錯

Nash係pass first, Dragic係score first

啲剷籃同過人其實有啲似

唔同風格

我都會睇熱火，不過佢唔太穩

係唔同

完全唔同風格，Nash只有一個

其實係講Nash
罰球個陣又摸鞋底又奶手先射

你最多可以話迷nash果陣唔小心鍾意埋dragic
不過好少呢種情況出現，多數d nash迷走左去迷勇士curry 雖則風格唔似

對curry冇咩感覺

成日比人打到爆缸

Nash同Dragic都係

It’s ok you can go, Nash !

Same, 太陽個時真係覺得Dragic可以頂到Nash

屌你老母用來trade aaron brooks
唔開心咗幾日
上年好開心佢有all star, 佢爆哂眼個場打提返我nash

最初佢重響太陽時有，宜家無了